同事個身有陣臭油味

好臭呀 ＳＨＥ ＩＳ Ａ ＧＩＲＬ！

臭你又聞

你個名仲大個肥婆臭汗味啦

臭你又奶

想聞弘陣除